聖人惠變左性人惠

old news is....

臭雞

咪又係G=,=

一眾惠控不願面對？

呢個好耐啦

係人都知

我之前都見到

又借機幫人賣廣告

煩閪

廣告post已舉報